鼻屎貓開生日會，柒頭勿入。

是咁的，今晚，我唔去浦了。夜晚同臭搞生日會。
我地book 了3樣野。第一樣 唔落咁多水既罐。

食一大罐吞拿魚雞肉罐，加少d水，約70幾克。

另一樣, 私伙的 生肉乾放題，約30克 ，

我中意呢隻多d，脆少少，有咬口d。

重有一個貓唔食得既生日蛋糕。

搞手會買好多罐。

今晚 , 7點旺角地鐡站集合

貓女：$1000 位
貓仔：Model , 靚仔, 有鼻屎免費。
普通貓仔：唔俾去。

來吧貓仔，識d俾得起$1000去生日會的貓女吧。

p.s. 呢d生日會無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心玩返晚。

佢終於一歲大啦，大家一齊黎參加生日會啦

中上樣 model樣 非厹 已切蛋不亂搞男女關係

打手但求打個和 冇人參加 點打個和

ok 直入前面張枱坐低就可以喇

個蛋糕係Tony Wong ?

係 做咩

好正
但應該唔係畀主人食？

咪比我依個主人食囉

加少d水 平時我餵罐都係瘋狂加水呃隻傻貓

五個月 未切蛋 非厹 A0

最後嗰張 諗起某位巴打嘅超夢夢貓

咪就係隻超夢夢生日囉

開口中 依張睇一次笑一次

其實企喺度去廁所都幾好啊 衛生d 抹少2隻手

樓主 無貓女參加wo
三隻貓搞基啊？

我隻貓女黎架

我隻2歲

A0

但臭姐已經比我捉左去絕育 如果唔係都可以去做愛做的事

姊妹丼

承為2000蚊先

佢行開柒既路線